有一百萬響香港做唔到任何野，咁有二百萬呢？

有二百萬港幣響香港可以點運用？

做唔到任何野x2

做租租，等樓價跌7成跟住入市

200萬用黎做首期+雜費而家可以買到咩樓
有無樓爆專家入黎講下

兩球收4厘息
一年都有80k
每個月都有6k 幾用下
就算畀人炒咗都未至於即時餓死嘅

有咩港元投資冇風險有4厘息?

我都想知

債券啦
當然無可能零風險